南龍grad e

我今年bse final yr
上年summer係南龍做intern, 350/day
當時聽super講，佢28,29歲，有master， 做咗5年，南龍第3間做, 現家比盡35k
想問下有冇巴打知道係咩情況，grad e幾多人工？
人工低過15k會唔會太少？